楊冪、亦菲、詩詩、baby、圓圓？

楊冪（人妻）

亦菲（處女）

詩詩（賢妻）

Baby（樣子）

圓圓（國寶）

大家最鐘意邊個？

圓圓

小龍女劉亦飛

亦菲（處女）

話韓國佬j短整唔穿姐

頂，呢個先係圓圓

啊我有老公？

韓國仔一拍拖就即時好似野狗咁話想屌屌屌，但係我姑姑好傳統，話結婚後至扑得，最後冇扑到就散咗

睇真啲

老婆就劉詩詩
女神就小龍女
SP就郭襄

屌就圓圓

圓圓老婆
劉亦菲SP

圓圓係欣賞

楊幂

結衣

劉亦菲

犯規

我今晚屌劉亦菲屌到佢嗌不要不要 呀

小龍女完勝啦

一個高圓圓屌打晒上邊果幾個啦

迪麗熱巴 老婆
其他sp

劉亦菲SP

唐嫣

BAM

邊度Bam？貼出黎睇清楚

支那雞

李一桐

青頭牙籤仔

識嘢

仲有一堆新生代爭緊上位

李一桐

唐嫣

熱巴

娜扎

屌 真係好正

趙亦歡

景甜

趙麗穎

全部落曬妝都仲未嚇死人先算啦

你咁樣咪一世青頭仔囉，
你咁真唔好沖涼洗面吹頭gel頭出街，咪一樣成個乞衣咁

周冬雨

子義

七仔

講真 得劉亦菲 圓圓 劉屍屍無咁重大陸味 樓主你再貼知批真係貼錢先肯屌
我今晚又同劉亦菲性器接合喇

你講嗰三個都大把巴打屌佢地有蝗味，是旦啦，自己鐘意就得啦，臭閪港女都大把忠犬啦，唔覺你話人大陸妹就代表你高人一等囉

諗唔到有咩同年紀既香港女星可以比得上?朱千雪?

高圓圓真係好尾機 由細j到大

香港女藝人嘅氣質已爭一大節

佢真係靚得好自然

對趙麗穎咁唔公平既

一定係睪丸丸

詩詩

鄧依沙⋯⋯

唐嫣都叫新生代

人妻

唐嫣都要爭緊上位
btw 以前佢gfable 又正 d

有無未央

除左樣子之外冇個識
你堆大陸哩

冇未央

上面咪有

我女朋友好似趙麗穎

淫妻無得輸

對腳幼到

熱巴

邊個

咁瘦未央

迪麗熱巴李慧珍好撚唔掂 淡妝好唔得
十里桃花又靚返

未央

真係幾好J

流洋幂

係狐男衛視跳舞好正

圓圓for sure

原來係好姊妹

屌，俾劉丹食過晒

推

個人認為詩詩個feel似韓妹多過大陸妹

景甜

圓圓=古裝亦菲>詩詩=楊冪>現代亦菲>BABY

唐嫣邊忽新生代

識咩吖你

一定係唐嫣

好誘惑

全撚部都係雞
拍埋啲咁咸濕既照片

圓圓
唐嫣唔係新生代
熱巴都正

高圓圓No.1

唐嫣個look 最正
隻眼好似識得講野咁

source?

相 or 伯母

睇唔明

點解有腐皮

勢均力敵

全撚部都係雞
比錢就有得屌

查實咁講有咩意義？
關鍵係你有冇份屌？

接近一半都屌過

你個夢幾時先會醒？

😱

你唔肯承認事實姐

一個高圓圓ko晒啦邊度勢均力敵

成個post好似得你一條粉絲

比起黎，Baby一啲都唔輸蝕

王鷗呢

王鷗未係top嗰埋

王鷗未係Top嗰堆，至少要白百何先入到圍

有樣有波楊冪冇得輸

唐嫣都新

查實咁多個我最like白百何,

樣唔差，身材唔錯，純天然，性格小小傻大姐，有時好感覺需要人保護，但又有剛強嘅一面，唔會痴有錢富二代唔似雞亦唔花瓶，有實力但又好親民，近乎完美；對我黎講呢種做老婆一絕！

米七高

我米五

利申：大陸唔介意女高過男

高圓圓

唐嫣李未央造型屌打全部

佢演白淺真係一流

有得屌你咪又係衝埋去屌 J下都要比你鬧大陸哩 其他唔識都算 劉亦菲咁紅你都唔識 你孤陋寡聞就唔好衝出黎柒啦 定係你坐左十碌岩岩出冊呀？你咪繼續返去J你啲港星陳凱琳蔡屍背呢啲唔靚又冇氣質既女明星囉
利申 天滅中共 但人地係邊度出世係冇得揀 可能人地有得揀既都唔會想做大陸女星呢

支那樓主

等一下

乜撚野國寶

鄧依沙屌打曬咁多個啦 一定好撚好屌

唐嫣 劉亦菲 林依晨 桂綸鎂 白百何 劉詩詩

雖然係無波，但真係好正

溝埋台灣妹一齊做瀨尿牛丸？

隻公仔好有喜羊羊嘅喜感

真心有得比咩，你問心

一個高圓圓挑晒呢班膠樣怪仲有餘力喎

又比吓古典美丫

難怪韓國人鍾意劉鍾意到爆

我都覺 靚到爆

好正喎

得罪你

趙敏賈靜雯呢

佢邊係同一Level

呢個造型唔多掂

原來劉亦菲有唱過歌
點解而家唔唱
好奇一問

唱歌只係玩票性質

睇睇吓，我地嘅baby係差少少

係得高圓圓冇雞味

純粹你個人口味問題，雞唔雞味唔係你話事

圓圓老咗好多.....
劉亦飛 童顏 最正
感覺詩詩唔錯

圓圓係鄰家女孩
詩詩係好古典美
菲菲真頭係仙女

最近先翻睇完神鵰俠侶
劉亦菲真係靚到仙女咁 第一個唔會對佢有性慾既女人

從仙劍時代開始已經係好有仙女氣質

Off Topic, 呢套嘢好睇到喊

唔好以為亦菲只得古裝先掂，時裝甚至學生妹都carry到

又比吓旗袍先

趙亦歡係雞黎

唐嫣近年古裝最強

願聞其詳

條腿J死人

周芷若

Agger J死人

有冇人講下宋佳，好有風塵味，仲要係瘦底大波

風塵味不如j周迅

出黎面對啦，潛mud鳩

我一路睇一路打J
係咪唔正常

對住黃曉明

唐嫣 啦

楊冪根本唔靚

一係係唐嫣
我都係覺得楊冪唔靚

除左樣子同老公呢，其他都

老公真係好有做sp既潛質

鐘意有一位巴打支持baby

好似有幾個回覆唔見咗

今次比優雅地走光

咁正冇人回

劉亦菲現代真係not ok
識j 一定係j 唐嫣隻腳
因為佢除咗腳冇咩好j
但係佢唔笑真係撚知佢3張野

咁仲有其他幾個呢？

難分難解

大陸女已超越香港女星

樣都好好j啵
我覺得劉亦菲唔靚
老公都好正 由佢郭襄時開始j

李一桐個黃蓉look好正，加埋個cutie配音真係
古裝劉亦菲又係冇得輸，好pure好true 嗰時個仙劍look到小龍女，好難有人超越到佢

仲有王語嫣

有無人鐘意鄭爽？
都係近年上緊位既花旦黎

補返鄭爽圖
個人好低調，可惜之前為左個仆街仔去整容
明明整之前勁true勁pure

整容前

整容後

樓上個鄭爽，又係整到成個韓妹咁，冇自己風格，我要睇整容韓妹唔洗響中國搵吓話

佢整完之後個鼻係好怪
但我幾欣賞佢低調既性格
同埋演技ok

Pish

楊冪完勝

呢張姑姑好正

多謝巴打救返我個post

請幫幫手推埋另一個

高圓圓真係內地藝人嘅清泉

詩詩真係好高質